［出發前睇］今日有心理準備末

2500警
有咩事又屈你集體打交
聚集就話你非法遊行

大家都眼見近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。
人太多就話非集

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對，點自辯黎全身裝黎食野。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

更正4000警
有咩台詞話去元朗

因為我上網睇片見到啊sir明明見到暴徒都調頭走
所以我全gear先敢出街sir

推

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

黑白相爭
漁狗得利

Noted with thx